【邪惡拉絲】屌那星而家連叉鵝飯都落芝士

我屌你老母係咪痴撚線

有冇拉絲牛扒

好邪惡牙！

想嘔

cls 油到仆街

拉絲芝士干牛河出未？

漢堡扒就見過

以前我老豆有個朋友開餐廳
有味小菜叫芝士牛油焗牛柳
講緊2x年前

到底有咩菜式係落唔到芝士

又係泡菜佬